特朗普宣布105枚導彈全中目標 俄羅斯做謠擊落71枚全無根據

上次京少夠話美軍一半打唔中
之後侵侵貼晒全中相

美國國防部表示今次空襲「成功擊中每個目標」，令敍利亞軍方失去不少化武設備、基礎設施及原料，相信嚴重打擊巴沙爾製造化武的能力，又反駁俄羅斯聲稱71枚導彈被敍利亞防空系統攔截之說，聲稱今次空襲共發射了105枚導彈，並未有任何一枚被擊落。

0平民傷亡

俄狗,支那狗最鐘意就係做fake news

呢家嘢兩邊都信唔過

但Tvb最鐘意報

如果講真係打中，我好明顯信美國啦
明明有片打大馬士革炸到仆街，都話intercept到
可能連個防空都無開到，因為已經evacuate哂

俄佬話係英國佬用化武
再藉口射導彈

689都話佔中有外國勢力，有證有據啦
都過左4年，俄佬都差唔多架咋

俄佬同支那都係咁鍾意打飛機

一講trump，即刻又有五毛假膠入嚟幫拖

敍利亞又話用俄佬嘢擊落13支導彈

媽，我好亂呀

s300 s400 super stealthy sam
stealth到睇唔到

防空飛彈爆炸唔代表命中

果條link個facebook group係官方？

咪係

S400飛行速度4800m/s 條片飛過顯示超過10秒 先爆炸
姐係s400最少4.8公里高度引爆
唔講重以為tomahawk 係洲際飛彈

正想講

提一提你tomahawk 平時飛到重低過16層高大樓

証明做足保養，運作正常，miss 咗都識自爆唔會做成更大傷害。

世界特種部隊與軍武資料庫
6 hrs ·
【俄羅斯沒攔聯軍飛彈！俄軍：攻勢太弱 交敘軍防空應付即可！】

影片是敘利亞防空部隊飛彈傾巢而出，攔截英美法聯軍來襲巡弋/空地導彈的實況！後半段則介紹敘軍主力防空飛彈之一的9K37。

目前資訊，聯軍發射了約110枚飛彈，而敘利亞軍也發射了超過100枚防空飛彈攔截。敘利亞防空飛彈部隊自2015年起在俄軍協助下，已經迅速恢復實力，補充了許多飛彈與配套系統。

至於俄羅斯駐敘防空部隊，已經確認沒有動手！俄國防部表示，聯軍飛彈被敘利亞防空部隊攔下並摧毀了71枚以上。

俄國防部強調，4月14日在莫斯科時間3時42分至5時10分（台北時間8點42分至10點10分）的這起聯軍空襲行動，因發射的飛彈多數在擊中目標前被敘利亞防空武器擊落，加上俄軍基地與設施未在飛彈攻擊範圍內，俄軍部隊暫時沒有動手。

R編解讀俄羅斯的意思是：
1、這波聯軍攻勢太弱，敘利亞軍出手攔截就好，還用不著俄軍動手。
2、俄軍的防空能量未被這波攻勢耗損，還有的是軍火彈藥。
3、想用這種爛飛彈陰我的好飛彈攔截，門都沒有！

當然這是俄方的說法，不一定是完整的真相，請軍友參考就好。

攻擊實況請見：

新聞來源：

#editor_R編

岩岩見到，share俾大家睇

除咗ciws 之外啲防空設施都好難打到tomahawk
基本上一出發射管就過咗佢既飛行高度

唔以打中如果打中會有第二下爆炸

打唔中自爆咋

LM 連登仔炒車

你炒會快啲

美國同盟有無全中我唔知，我淨係知一定無71次被擊落

唔該晒呢位巴打專業評述

CWIS 好正
有次出海（公海）
艦長(CO)痴起條筋
話要做drill 然後佢自己落手落腳
用支joystick 控制CWIS鳩射
然後我地on duty嘅 輪流每人射幾發
有一種大地在我腳下
順我者昌 逆我者亡嘅感覺

Autocorrect 打錯 CIWS 先岩

係美軍巴打

問美軍巴打就啱架啦 你覺得兩邊都有冇吹水跨大戰積

打份工啫
上級落命令咪照做
有乜吹水唔吹水

你幾時開返個你問我答，美軍係咪真係會屌女兵

我大俄羅斯係無敵既

GO_NAVY巴打
有冇現場直播

上次明報都奶左野

人地開過啦

煙花黎

一粒彈30美金
射一秒要600美金

低調 灑下鹽花就算

估唔到會見到美軍巴打

錢多無定洗

美軍係咁

反正筆數又唔洗自己比

巴打如果唔當兵之後返嚟會做乜？

旋轉門
做完武官
去顧問公司
再入返政府做文官

CIWS,近接防偉系統？

巴打，但係飛彈咁快，點樣用joystick 去描準！？

CIWS，唔係 話係用個radar 或者sensor去自動描準同射擊架咩

有手動模式
丟個假目標落海
隻船繼續行
一個屈尾十
再經炮口旁邊嘅CIWS cam 睇到個靶
再用joystick 控制方向

話就話做drill
其實艦長想試玩
不過個個都話演習
個個都試玩

最高飛行速度4800m/s,唔代表平均飛行速度4800m/s
仲有，飛彈都唔係全程垂直飛行，部分時段傾斜飛。

CIWS 好似係人手reload
如果海戰中，點樣可以人手reload?
沒咩可能有戰鬥空檔

全中一定無可能
敘利亞個防空系統再廢 都唔會一支都打唔落啦

Russian LIES! Targets demolished and planes back home before Syria even LAUNCHED

但係好明顯向上之外都無飛返向下 爆炸個一吓同片入面背景個坐山同啲樓做對比好明顯離地高過50m

終於明白個字點解咁似航母

平時都要玩幾粒實習，唔係到真係打就唔識用

手動mode多數打快艇/導彈艇用

CIWS防空係自動雷達控制

香港僱傭兵公司

炒車

連登仔怎麼不見人了

On9仔睇RT

一睇就知道係台狗

1. 可以係俄狗做假相 MH17已經試過
2. 飛彈故障墜毁

其實根本冇射過野
全部係CG

炒咩即得2支

2017個次都有1支故障,隨時可以同一支